爆左一年 終於失業

做雞囉

老衲高汁

會窮

盛行

三十幾重複start over....

樓豬唔做自己介紹人個份電腦程式員？

me too

京東健康啦